連登仔係咪個個都係鍵盤戰士

個個po屌到港女仆街 但係啲港女kol仲好有market喎

釣魚等級: lv1